班BBA學生搞年宵學到咩生意策略呀

駁唔到

著黑絲引人幫襯

抄襲致富

侵權物品不犯法

抄襲當二創,淘寶貨可以賣貴5倍以上致富

抄抄抄

overhead有幾低就cut到幾低
盡量唔洗打本都可以賺到十倍到一百倍

人力資源管理

學識支那國粹
完全明白到R&D根本係冇必要同浪費時間
只需要照抄，慳成本又有好大效果

Ot 到爆maximize profit

城大BBA = 抄抄抄抄抄

年宵學做生意，好早我已經笑緊，好似有中學仲當成project做

應用經濟學supple & demand
由中學教師做軍師教路 殺盡商場對手
學校通訊又多一樣野寫

李嘉誠2.0前傳